[{"title": "Biblioteka Narodowa wspiera Ukrain\u0119", "link": null}, {"title": "Justyna Kr\u00f3l-Pr\u00f3ba kierownikiem Instytutu Konserwacji Zbior\u00f3w Bibliotecznych", "link": "/aktualnosci/4585-justyna-krol-proba-kierownikiem-instytutu-konserwacji-zbiorow-bibliotecznych.html"}, {"title": "Biblioteka Narodowa popiera apel dyrektora Lwowskiej Narodowej Naukowej Biblioteki Ukrainy im. W. Stefanyka", "link": "/aktualnosci/4584-biblioteka-narodowa-popiera-apel-dyrektora-lwowskiej-narodowej-naukowej-biblioteki-ukrainy-im.-w.-stefanyka.html"}, {"title": "Academica.edu.pl \u2013 nowe terminy szkole\u0144 dla bibliotekarzy", "link": "/aktualnosci/4583-academica.edu.pl---nowe-terminy-szkolen-dla-bibliotekarzy.html"}, {"title": "Austriacka teologia pasterska: o\u015bwieceniowa Staatswissenschaft ad usum rustici w\u00a0Galicji ko\u0144ca XVIII w.", "link": "/aktualnosci/4582-austriacka-teologia-pasterska%3A-oswieceniowa-staatswissenschaft-ad-usum-rustici-w-galicji-konca-xviii-w..html"}, {"title": "Debata \u201eDziedzictwo online. Co, dla kogo i\u00a0dlaczego w\u00a0tylu miejscach?\u201d", "link": "/aktualnosci/4581-debata-dziedzictwo-online.-co%2C-dla-kogo-i-dlaczego-w-tylu-miejscach.html"}, {"title": "Zniesienie nakazu noszenia maseczek i\u00a0ogranicze\u0144 epidemicznych w\u00a0bibliotekach", "link": "/aktualnosci/4580-zniesienie-nakazu-noszenia-maseczek-i-ograniczen-epidemicznych-w-bibliotekach.html"}, {"title": "Dyrektorzy bibliotek rosyjskich nie s\u0105 ju\u017c cz\u0142onkami CENL", "link": "/aktualnosci/4579-dyrektorzy-bibliotek-rosyjskich-nie-sa-juz-czlonkami-cenl.html"}, {"title": "90. urodziny Wies\u0142awa My\u015bliwskiego", "link": "/aktualnosci/4578-90.-urodziny-wieslawa-mysliwskiego.html"}, {"title": "Biblioteka Politechniki Pozna\u0144skiej w\u0142\u0105czona do og\u00f3lnokrajowej sieci bibliotecznej", "link": "/aktualnosci/4577-biblioteka-politechniki-poznanskiej-wlaczona-do-ogolnokrajowej-sieci-bibliotecznej.html"}]